讀TOP-UP既你而家撈成點

分享下

useless

二手飯

撈左年半
裸辭左 仲未搵到工

做HD都做到嘅工

咁好似唔讀好d?

fg it 狗

畢業5年

搵2字中

d同學搵3字中...

就畢業，做住part time揾full time

乞緊食 無野撈

12年grad 正職+祕撈 23-25k

都好阿

都算係咁，除左做sales同黑警外，已經高過好多同學
利申：top up business

又黎天下第一吹水大會

好貼地wor

8 大自資學位 > 1大碩士學位(科目好大競爭, 非有錢就入到)
出黎20k 做左一年極好彩地而家29k

咩工黎

撈咩都好啲 撈成點 搵幾多k 鬥吹

Btw